3台收撚左皮?

訊號又係咁斷 又冇data

一直使用中
冇事。